Newsmax: 以色列要應對可能會發生嘅美伊戰爭

重點：
1. 以色列認為侵侵若連任失敗落台，可能搵伊朗祭旗
2. 軍方高層認為交接期內局勢難以預測，且預期伊朗可能對以國報復或者插手區內戰爭
3. 上周侵侵曾考慮攻擊伊朗軍事設施如核原料工廠，但因內閣恐防地緣緊張局勢加劇而阻止

Israeli Military Told to Prep for Possibility Trump Will Hit Iran

The Israel Defense Forces (IDF) have in recent weeks been told to gird for the possibility that America will strike at Iran before President Donald Trump is set to leave office in favor of a new Joe Biden administration in January, senior Israeli officials said, according to Axios.

As Axios reported on Wednesday, the Israeli government has told the IDF to make ready not based on any specific intel about imminent hostilities, but rather because senior Israeli officials expect the period between now and Biden's expected inauguration on Jan. 20 to be extremely delicate.

The report said IDF's prep work relates to potential Iranian retaliatory action against Israel, either directly or via proxies in the region.

Last week, news media reported that Trump had weighed attacking an Iranian uranium enrichment facility.

The New York Times said he'd raised the idea with national security staff after being briefed on a report about Tehran having growing stockpiles of enriched uranium, key elements in the creation of nuclear arms. But top officials including Vice President Mike Pence and Secretary of State Mike Pompeo cautioned about the potential for regional escalations as a consequence of such a strike.

So these are fraught times for U.S.-Iran relations. And domestically, with Trump mounting several legal challenges against vote tallies favoring Biden, tensions are also high on the homefront as Trump continues to reiterate his conviction that he has secured a second term.

Dem: Peace and love

凹佢老味

要郁手就快

UNITE AND HeEEeEEEEAAaaalLLLLL

一打金價又升

7299跌到仆街